重睇返舊年六七月既片, 好似發左場夢咁

係一場惡夢, 唔知幾時先可以醒到既夢
岩岩睇緊呢段, 支持下RTHK

一切都返唔到轉頭啦 唔知會持續幾耐 但都會堅持落去

加油手足
睇完更加唔可以放棄奮戰過既手足啊

五大訴求未達到係唔會完

邊會諗到咁搞成今日咁

你個名

直到成功先至夢醒

hk popo no one innocent

個陣咩活動都上萬人出黎
呢家有50人都偷笑